b85m pro4 set唔到滑鼠開機

因為個機殻開機制壞壞地 (corsair spec 03)
所以想用滑鼠黎開 之前用ss rival個陣係可以
但換左sensei raw之後就唔得
bios enable 晒都唔得 點解決